有無人睇左悟空傳？

剛睇完 其實幾失望 但算係呢幾年最好睇

先從人物開始講
彭演技正常
可惜成部電影比人一種佢已經係主角
唔需要詳細講佢的感覺
完全比天篷呢對情侶比下去
二郎神演得好正
猶其合埋眼打果到
女主無論人設定演技都係最差
天篷就演技好但本身個樣就唔適合呢個角色

其次係打鬥
配樂入得唔好
孫悟空出場用返周星馳用開果首
好多打鬥比人感覺抄西遊
所以係差

最後係電影整體
其實都差
一幕幕感人場面好似排隊出場
完全公式化
其他拍得到普普通通

如果香港遲d上
同女或得閒可以去睇果種

利申：大陸買飛睇唔係睇流出無特技版

以為你講書

書有feel好多

以為講書+1

想睇 但聽講劇本寫得唔多掂 有少少卻步

故事同原著大唔大出入?
好鍾意原著

樓豬咁快睇左
香港下個月先上

屌 原來上文有講
眼殘自膠

同名唔同故 好似係

睇左 發覺大陸特技比想像中好好多
純睇特技 打得幾爽 劇情就算

其實我無睇書
不過網上好多睇左書之後都唔收貨
可想而知

睇咗 中後段到感情位節奏慢咗好多

無睇過原著 電影版完全好「郭子健風格」

利申：郭子健fans

睇左啦
但流出版啲配樂係亂黎 唔駛理

睇左流出版，當笑片睇唔錯。不過幾無聊都戲

睇香港影評人話好睇
仲想話想香港快上
on9
豆瓣評分仲差過西遊

原著二朗神個角色又唔多
點解電影好似又咁重
利申 睇左書 想睇戲 亦其待

佢係標榜用今何在個故但睇上面好似好唔對路

有冇小說link

睇左，開頭幾好，之後垃撚圾

點睇香港會上
影評人讚
但去豆瓣睇留言分數
差過周星馳套西遊

完全無晒原著既感覺

應該睇國語原聲版定廣東話版好

見到 trailer 已經知唔跟原著

其實D人知唔知畫蛇添足點解

利申，睇左書幾次

廣東話樂仔唔係自己配 一定係睇國語原聲

我諗我睇原聲算

邊度有原聲睇
我睇mcl個網見到得粤語

BT link 呢?

睇左流出Raw版，故事悶，出場角色少，完全唔好睇，一啲澎湃嘅感覺都冇

我睇郭子健fb話會上哂兩個版 但暫時見優先場得廣東話配音版

我勸大家唔好去睇會失敗

ua有國語版
mcl得粤語版
我mcl有飛換所以都係要俾錢去睇ua

我咁岩有飛去ua睇

好睇喎 好動漫feel，同好型。因為我比較鐘意衣類型，類似火影，海賊王咁，加埋啲老套劇情變超級撒亞人 。重點都係熱血動漫既老土劇情「堅持某一種信念就成功既既劇情 」所以係幾正 以一個低成本同一個香港導彈拍出咁既片係比較少見。係一開頭比較亂，狂打唔知做乜 落左凡間先好睇番。我覺得10分有8分

本書比套鳩野累撚死

岩岩求其睇左啲影評
好似好多個影評人都以為係西遊記改篇
唔知有悟空傳呢本原著
可能因為咁無乜期待就有驚喜掛
我覺得原著講既限界真係好乎合我地既人生 仲有好多有味道既情節 電影完全出唔到種意境

垃圾黎
今日入左場睇
奉勸各位巴絲可以慳返唔好入場
睇annabelle好過

配樂認同入得好差
劇情又劣
天蓬條感情線仲好睇
過份賣弄CG

出多左次添

個人認為巴打唔好理果班所謂既「影評人」
根本佢地都係正牌打手 辣殺黎
寫個鱔稿又有戲睇
你覺得佢地仲會唔會寫套戲既缺點出黎

唯一有少少唔同意樓豬既地方係女主倪妮本身唔差
之前佢係金陵十三釵入面都好出色

雖然我唔知上面位巴打refer邊個，而的確有d「影評人」係呃飯食，但都有d係真心嘅
如果個個影評人都係打手，喵星人就唔會咁慘
無睇過原著，個人覺得套戲未至於垃圾

我都冇睇過原著

睇過原著，睇完trailer已經覺得劇情改左好多

拍到好漫畫feel
動作場面都幾好幾熱血
但睇配音版真心投入唔到
d感人位配音好冇感情

我都覺得倪妮幾好，個樣幾有味道

有幾分似容祖兒

尋晚影藝睇郭子健嚟謝票
簡單一句呢套嘢無理由過到大陸電檢
好多嘢已經唔算暗示
但又真係過到

個主旨 俾大陸過到係幾神奇

好睇喎，通常哩類題材都有陣大陸味
但今次無論劇本、造型同特技終於有返啲型既感覺
齊天大聖再唔係成隻唱大戲既馬騮
如意棒筋斗雲出招好有氣勢
劇本方面花果山「豐收」嗰段有啲禪意
感情線不過不失啦

利申：無睇過小說

我都覺得ok ge 5分滿分我會比3.5
睇完電影再睇翻小說更加有feel

好撚正
好有細個睇風雲個種feel
d角色出場出得好型
兩個主角打得好好睇

我究竟睇緊乜...

死肥仔去左第度...

有冇人話我知做咩中國可以一年拍幾套月一劇本既戲出來

想睇彭于晏

我都唔知你講緊乜...

其實一開始我都想人去睇
因為拍得算合格 對比大陸電影
而且又係兩大型男

但之後見影評人又假惺惺大讚
網上又話完全無完著感覺
所以轉唔建議大家睇

近年同西遊記有關既電影最好既一套

其他太爛，但呢套係合格的

無睇過鄭保瑞嗰兩套
但我覺得西遊降魔好過悟空傳
而悟空傳好過西遊伏妖

似舒淇

肥仔係指導演？

郭子健邊忽肥？

替依套戲好唔抵
戲院無乜場，連登又無乜人講
但依套係近年好打動到我既電影

得ua多d場次，又有國粤兩版揀
好多戲院都係得d西時間

Eu

套野cg做得幾好，冇柒嘅感覺，不過打鬥戲略嫌太長
佢個隱喻隱到咁明顯，居然過到大陸電檢

完全唔明 有兩個港台一線男星+西遊記商業大片，仲要郭子健係香港都算有質素既導演

其實依啲都叫隱喻咩 反制度對抗命運依啲大概念好多電影都有，matrix都可以套落去架

上個月睇「明月幾時有」仲少場次呀，除咗3個男女主角唔係香港人(但都係大卡士), 其他演員大部份香港人，仲要係許鞍華導演。故仔講香港嘅故事，根本算係香港電影。

想知同小說有咩唔同

想知邊到有途徑睇小說
有冇實體書買

值得一睇既訪問
睇完郭子健所講既野，好多人疑惑既事，都有入面解釋

對套戲更了解